入機場的一萬個理由

出左禁制令又點，要入既一樣有一萬個理由，抗爭就係睇你有幾堅持

機場餐廳好食入去打卡
去買外國雜誌
鐘意遊車河
鐘意睇飛機

除手都列到幾個，只係差你做唔做

兄弟爬山 齊上齊落
五大訴求 缺一不可

推
睇戲一定睇imax

見到P字就自己諗一諗用下腦啦